其實炒菜真係件好難既事

好多時炒菜
好易炒得生
成陣青味
又或者炒到出晒水
淡而無味
有無人分享下技巧？

Keep住試食

我見有種係
水煮完 飛水
用滾油爆香d蒜 加汁
直接倒上去 都好食

有時食菜都係想健康d，但炒菜好食又要好多油，好矛盾

我自己好鐘意食炒苦瓜，但一定要好多油落鑊炒先好食

見到轉色變軟 咪熟

食開白恰菜

少少油，蒜粒，薑，炒一陣有香味，倒啲菜落去兜2下，倒啲水落去，加少少米酒，揾個蓋焗一陣，已經好香

其實普通菜就咁烚先好食 炒會好多油好難食

生食先健康，烚會無晒營養

咁白菜嗰啲點食好

炒菜個秘訣係要落小小水

菜會自己出水 落水唔好食
反而要隻鑊夠熱 爆油 薑 蒜
啲油夠熱先落菜 但唔好即刻兜 散緊啲水氣先開始炒
咁就好食同有鑊氣

蒸菜會比較少營養流失 烚係最冇營養

正解

如果啱啱洗完菜, 唔使點落水

廚房仔表示，菜唔飛水，點炒